d 錢蒸發咗？

喂喂
乜柒都跌
咁d 錢去咗邊

去左債卷

Short個d?

對家囉

啲錢都可以唔存在，而家正常返

之前大陸武肺停市，但大陸d 股都升緊
會唔會假象黎終於支爆，又冇貨出口比美國，搞到美股都終於爆埋

全球都爆
但d錢留左入去債卷

我睇short 倉又唔係特別多 都係 25% 樓下

去左做淡果班人度囉

去左老母麵度

咁去左邊 呢個問題中一開始諗
個陣未知有short呢樣野
老師又答唔到
大小小就以為大淋市 short個班fatfat

政府收購返＝消失

其實我都唔係好明short 係咩概念
有d 野例如 forex 可以就咁short
但你冇果樣野 其實點short...

M0M1M2

問人借番黎short
但問人借係要比個borrow rate

歐元日元升升升

做空班人

融券唔同沽貨

融券可以賺錢

唔一定option既

你手上既股係有人接先變得到錢

所以市好時 人人都認為佢高價值就高價值

市差 市場認為佢唔值$就唔值$

其實無變多變少

港樓

口罩
火酒
廁紙

銀包

null

每間公司搵錢少左，支持唔到股價！
但長遠零息時代來臨，資金一定會尋求回報！
下半生點過就要睇今鋪！